有冇人玩過防狼器？

拉完會響幾耐？
會唔會響成晚搞到人訓唔到？
會唔會好細粒好易唔見？

咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好驚夜晚唔小心拉響左，嘈到隔離警犬宿舍既人休息